成報：中聯辦監製最醜陋選舉工程 「德江娘子軍」滿嘴歪理

今天展開為期兩周的香港特首選舉提名期，江澤民台前人物、「國妖」張德江為了延續禍港力量，爭取把林鄭月娥推上「特首寶座」，近期瘋狂操盤，中聯辦不斷向建制施壓，料林鄭「入閘」參選無懸念。「江袍」加身，林鄭氣焰更囂張，竟然厚顏地說在提名期結束後才公布所有政綱，完全視選舉如無物。最悲哀的，是繼全國人大常委范徐麗泰後，法律界的梁愛詩及譚惠珠等只顧獻媚，犧牲香港社會福祉。梁愛詩以「中聯辦有言論自由」為由，意指「拉票」沒問題，並形容這些行為是「游說」，有別於「干預」。這批「德江娘子軍」滿嘴歪理，市民憤怒。「國妖」團夥創造了香港史上最醜陋選舉工程，與民為敵，令社會躁動不安。 國家主席習近平重視政治紀律，昨天出席一項研討班時，特別提醒高級幹部必須加強自律、慎獨慎微；要注重自覺同特權思想和特權現象作鬥爭；要注重防範被利益集團「圍獵」，堅持公正用權、謹慎用權、依法用權，堅持交往有原則、有界限、有規矩。有份參與研討班、最愛「攪局」的政治局常委張德江、劉雲山，不知他們心領神會多少了？ 林鄭無施政理念 靠「錢」巴結選票 一場特首選舉，香港變成「妖獸都市」，「國妖」張德江拚命牢固禍港力量，訓練出眾「大妖」、「小妖」在香港妖言惑眾。植根英國的林鄭月娥，被張德江團夥捧為下屆特首的台前人物，她的選舉工程可謂史上最爛：參選無完整政綱；公然破壞「一國兩制」，欣然接受中聯辦官員動用「國家級資源」，威逼利誘建制選委支持，還反問：「我點解要同中聯辦say no（說不）」等等。林鄭昨天的記者會更不堪入目，僅交代教育、房屋及稅制的撰寫政綱的過程，不屬「初步政綱」，待提名期結束後才會發布完整政綱。 筆者聽罷，想請問一句林鄭現在是「參選特首」還是「官方權威發布」，怎會有參選人沒提供任何資料下，就要別人支持呢？林鄭極大的「官威」吧！從林鄭的發布來說，只能形容是「只見樹木，不見森林；無理念，無實踐」。例如在置業方面，林鄭提出增加「綠置居」供應，以及設立港人首置上車盤。究竟要興建「港人首置上車盤」，土地在何處找呢？與其巧立名目，不如大舉興建公屋、夾屋、居屋？ 香港政府從來不缺錢，獨缺施政理念，以及執行方式；與其批評時任「財爺」不願撥款做東做西，不如想想各政策局及統領民生政策的林鄭，提供了甚麼好政策呢？

post成報 唔post成報頭牌改圖
你不如唔好post